<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameSaveManager_Translation>
	<Title>Maak een back-up</Title>
	<Detection>
		<Title>Gedetecteerde games</Title>
		<ListCheck>Alles selecteren / Niets selecteren</ListCheck>
		<Counter>%TOTAL% item(s) gedetecteerd / %SELECTED% item(s) geselecteerd</Counter>
		<Legend>
			<Title>Legenda</Title>
			<Files>Bestanden worden opgeslagen</Files>
			<Registry>Registergegevens worden opgeslagen</Registry>
			<Warning>Er is een waarschuwing die je wellicht wenst te lezen</Warning>
			<EntireEntry>De volledige game wordt opgeslagen</EntireEntry>
		</Legend>
	</Detection>
	<Options>
		<Start>Start de back-uptaak nu.</Start>
		<Delete>Verwijder geselecteerde back-ups van systeem.</Delete>
		<Rescan>Je systeem opnieuw scannen voor ondersteunde gamesaves.</Rescan>
	</Options>
	<Details>
		<Title>Details</Title>
		<NoneSelected>Geen item geselecteerd.

Gelieve een item te selecteren in de lijst aan de linkerkant.</NoneSelected>
		<Entry>
			<Name>Back-upnaam:</Name>
			<IsOfficial>Offici&euml;le backup:</IsOfficial>
			<Size>Bestandsgrootte:</Size>
			<Warning>Waarschuwing:</Warning>
		</Entry>
		<Directory>
			<Directory>Map:</Directory>
			<Size>Grootte op schijf:</Size>
			<Files>Bestanden:</Files>
		</Directory>
		<Registry>
			<Key>Registersleutel:</Key>
			<Values>Waardes:</Values>
		</Registry>
	</Details>
	<GameplayBackup>
		<Title>Gameplay Back-up</Title>
		<Info>Speel een game terwijl GameSave Manager op de achtergrond je vooruitgang periodiek opslaagt met Gameplay Back-up.
Om de verwerkingstijden en lag-pieken in-game te verminderen dien je best enkel de game te selecteren die je actief aan het spelen bent.

Bekijk de Taakplanner voor meer routinematige back-ups.</Info>
		<Interval>
			<RunEvery>Maak een back-up elke...</RunEvery>
			<minutes>minuten</minutes>
			<hour>uur</hour>
			<hours>uren</hours>
		</Interval>
		<Processing>
			<Title>Gameplay Back-up (taak actief)</Title>
			<Info>GameSave Manager voert nu op de achtergrond back-ups uit van de geselecteerde items elke %INTERVAL%.

Je kan dit venster nu minimaliseren en beginnen met spelen.
Nota: afhankelijk van je selectie en systeemspecificaties kan je lichte lag-pieken ervaren terwijl de back-ups worden uitgevoerd.


Om deze taak te be&euml;indigen klik je op de 'Sluiten'-knop van dit venster (X in de rechterbovenhoek).</Info>
			<Interval>Interval:</Interval>
			<TimesRan>Aantal uitvoeringen:</TimesRan>
			<DetectedErrors>Gedecteerde fouten:</DetectedErrors>
			<ProcessingBackup>Momenteel back-up(s) aan het uitvoeren...</ProcessingBackup>
			<Stopping>Huidige operatie aan het stoppen, dit kan even duren...</Stopping>
		</Processing>
		<Messages>
			<MissingInfo title="Fout:" width="350" height="110">Gelieve ten minste een item te selecteren om te verwerken, alsook een locatie om de back-ups in op te slagen.</MissingInfo>
		</Messages>
	</GameplayBackup>
	<Errors>
		<Rescan title="Opnieuw scannen?" width="450" height="170">GameSave Manager heeft gebruik gemaakt van de scanresultaten van een vorige sessie en bijgevolg zijn nieuwe gamesaves die sindsdien zijn toegevoegd niet beschikbaar in de lijst.
Om dit op te lossen dien je een nieuwe volledige scan uit te voeren van je systeem.

Wil je nu een nieuwe volledige scan uit te voeren?</Rescan>
		<Success title="Succes" width="350" height="110">De back-uptaak is voltooid.

Er werden geen fouten gedetecteerd.</Success>
		<Failed title="Foutmelding" width="420" height="110">De back-uptaak is voltooid.

Jammer genoeg werder ten minste 1 fout gedetecteerd.

Er werd een logbestand opgeslagen. Wil je het bekijken?</Failed>
		<Overwrite title="Bestand bestaat al..." width="450" height="125">Het bestand dat je opgegeven hebt bestaat al.
Als je verder gaat zal GameSave Manager het overschrijven met de resultaten van deze back-up.

Verder gaan en bestand overschrijven?</Overwrite>
		<NoEntries>GameSave Manager kon geen ondersteunde gamesaves vinden op je systeem.

Misschien is er een database-update beschikbaar?
You could also create a Custom Gamesave Entry.</NoEntries>
		<NoneSelected title="Error:" width="350" height="110">No gamesaves have been specified to be included in the backup.</NoneSelected>
		<Delete>
			<NoneSelected title="Error:" width="350" height="110">No gamesaves have been specified to be included in the Removal Task.</NoneSelected>
			<Warning title="Attention!" width="500" height="170">There are a few things you should note before continuing...

1. Only the files listed for each entry selected will be removed
2. It's highly recommended that you backup your saves before proceeding
3. Once you commit to this operation, it cannot be undone without a previously-created backup!

Continue anyway?</Warning>
			<Success title="Success" width="350" height="110">The Removal Task has completed.

Thankfully, no errors were detected.</Success>
			<Failed title="Failure" width="420" height="110">The Removal Task has completed.
		
Unfortunately, at least 1 error was detected.

A log has been saved. Would you like to view it?</Failed>
		</Delete>
	</Errors>
</GameSaveManager_Translation>